Fifa17 Pro Club 冇隊....自由身球員必進

歡迎奇人異士加盟
本球隊全連登/高登巴打組成
氣氛良好 要求幽默 性格豁達 易溝通 要開MIC
所以唔適合串串貢/心智未成熟嘅人
每晚9點零準時開波至1點零先收皮
星期5,6 玩到再夜D
只要全職
玩2場就走 彈出彈入打我丫笨既請另謀高就
而家缺 中堅 左右閘 防中
注:
新手有心想學的話亦可以
最緊要心態夠好 肯開MIC 9 UP 想入就留psn OR search telegram : vanyevan

Psn assthinking

幾日先玩一兩場受唔受，返工撚無麥時間玩 。

留psn 先

留定名先

收唔收st

全職即係日日都要玩?

想學打防中 但唔成日都打到

有野做 有女扑 當然做左正經野先
主要講緊有D 有成19幾隊波踢緊仲要入黎踢2場又彈去其他隊個D 柒頭

D幾

全識仲要打中堅實死9成 個位肯定係箭把黎後防好難玩得好

2 呀校長

何以見得

左右閘有冇位
我踢開前鋒的
打後衛唔敢標波的